[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4677)

1001唔開

ONLUN9

Slow

輸

大家好

條友唔開

屌佢老母

1001 slow 樓豬fast

1030 點部署，快

屌你老母1001唔撚開po

推呢個

唔開post

條友唔識？

push

13c

Diu

依家先開

蒙柒讓咁深

Cf 大家買左主同大未？

岩岩好

屌佢老母芝士漢堡 1001唔開post買乜輸乜

哥假泰假其實值得開呀
哥假水準高過智假
泰假食飯時間

乜撚野 Westaytgt

朝早波比狗賭

已經估到阿美力架一陣會有紅牌 然後輸撚埋

1030點買

2場半大串埋佢啦

馬會話 除左主同大 其他唔撚開

2場+號2x1

尾兩場應該開客加下盤劇本

痴撚線即場真係，追第一，第三客全死，角大又死，大波又買唔切輸3k

細 慘死

CF 9.5s

蒙柒原來9場聯賽冇贏過
盃賽讓球半咁有自信

好彩獨立仲肯去

黑b mama聯手

賭仔世界末日 意甲停左 德甲隨時停埋
英超閉門

2場下盤 串埋佢

連續買咗我蒙幾場 全針 今日點部署好

以後唔再買角球 買親都閪

針到傻了

得返垃圾南美波

CF 100%

10點半有冇角

陣間客晉級 收息算

11點個盤咁鬼 馬會派錢定假波

搏佢派錢

Cf賤種隊嚟

叫了德甲買細了

阿美主場係咪惡過狗

NBA係咪都完 好似有球員中左

Gobert中左

Rudy

大

好彩瑞假挪假準備開

依場又係球半

有冇追數水

直接買大波

頂原來四月先開

咁快1c

仲要低水

理工已死
Axxxxx

Tg

追角細

救我

所以咪話cf係賤種隊

var

連抽都唔中 黑到 針了

曼聯
然後下回合曼聯下盤

Thx 巴打

我中就會派 下次實有份既

仲要踢到12碼

蒙柒。。。。。。。
。。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
對家

巴打好人一世平安

幾時到我

連續10次冇中都有

Diu last場nba cancel埋

獌冇馬迪爾
出連美斯我咪GG

Same
好想知中嘅滋味係點

大波4x5全格等陣抽
剛剛已mark頭10

即場角點部署

無去放心買

阿狗fg

不如估下到底幾時5大聯賽唔再踢
dllm支那肺炎

買球又輸 抽又唔中 人生冇22

等你了

祖亞派錢？

意甲最大機會收皮

猁攞冠軍個日

買半大 射2球12碼都唔中河床DLlm

已經收咗呢個

有冇蒙柒雷苦主 繼續追反底？

諗緊補唔補

角大?

呢d閪隊應該晨早就出局啦

追到冇錢追啦 追鬼咩

對面嗰隊唔知乜名點都贏唔到啦掛
跟住下回合大茶飯
都見過好多次

就啦 而家差英西法德 好快要跟啦
德國都話會有70% 人中
西就唔俾意大利既人入境

幾時先抽我

又中朝朝都收錢

贏啦 等派了

阿美9.5細

布魯日

打打下機對答案
見到頭3全格過哂

我

出水未

得罪講句 歐洲鬼唔抵可憐
點解有人信支那？ 啲情報機構訓晒教？

到時職賭點生存

串到 叫都唔洗叫咁話

賭肺炎數字

大波24

1:0

10

Ar may

1球球半低水，又準備撚賭仔

goal

1-0 下盤已死

琴晚有冇手足跟到 今晚都有埸贏緊有冇人想知

我覺得補少少穩陣

唔使補 中緊 我了

咁早gel

果次調返轉

又係主

仆街呢隊賤種都識贏波

又開主

1-0 走盤都係賤種波

我下盤呀屌

On9

主能夠

已經想死 無日職追數

唔洗了

阿美呢場有戰神卡未

又係遠射

日假韓假好掛住幾時先會開返

on撚9
牙美上次踢齊奧內斯要人地紅左先12m入波
宜家就咁撚勁

2:0

2:0 cls ball

20

咩話 閪床8:0

3.5大波叫爆區

2-0

半大gel

下2-0？

lm

屌你老母 客廢撚到

2分波？

屌你老母冇買上盤，轉個頭就開波

蒙讓咁多？

人叫啊特你叫啊特點解你呢隊咁撚廢

半大只需2分鐘

做乜撚野 冇啦啦2:0

半大cashed

冇手足派點生活

半大只需... 入多球開埋個1.5/2b 唔該

你估佢贏唔到佢就贏到，符合賤種隊個名涵

好似話墨西哥球隊對親美國球隊都全力踢

要多注9.5細

阿特踢乜春

補個無入球fit晒

買咗低水2.5b 咁早入兩球早知買3.5啦

估唔到咁快gel

下盤秒輸

尋日買墨盃上盤 包撚晒頭20分鐘比人入3球反杯
墨假

我了

仆街，懶獨特要下盤

Me

無人想知呀 又唔係派

我唔知咩事
我條飛如果全格 我就派啦

有

2串1半大叫糊 蒙柒半大埋 5 1 100

美職就好似澳假出到去亞冠咁 得啖笑

LM

Lm

LM等抽

多謝先

lm先 罐巴

他

補3000冇柒頭
點都贏4皮幾

留定名了

咩事 CLS 波

我連條飛幾錢都無計
我真係諗住亂串算

有冇人一齊9.5s?

屌又誤中假波

11:00 前無反應重抽

唔獨特 大把手足

買左細 秒爆

寧死唔買細

中共抔從來都係墨假玩哂

屌你老母絕殺我5400$

NBA 都無得賭 朝早反工點過

早！

抽我啦 幫手足燈哂都冇人派

又係主 又係半大

唔洗補啦 半場都開到大

早

冇了 乜波都冇得賭了

留意左你好耐 成日刀仔鋸大樹

我補左無入球了
點都收錢

唔洗補 諗定下場買咩

賭lol囉

細注穿黎睇下

收硬錢就呢個post既
#300 派300

半2全2派 500

I

300我了

健哥差啲又羊大錢

ln

me

好

買左咩啊？

4串5都肥啦

半場2：1派2個300

300

Ok 咪走數

尋日派左未

300 我了

C呢？

突然慢左

我要300

搶

我老4 浦頭

300係我啊 咪搶

5,6,7

300 lm

中

300中

搶300

Lol

蒙柒反底有望

喂320啦你地

Cls

300 jump

cls 同一秒點解唔係我300

Cls 一野沖30幾

屌啊 301

293留跳左去310

屌

900

31幾 好波

去到28x 就個個等住

299

雖然見都未見過你
但#400前留tg啦
唔留派#450

經濟唔好，波post出現大量職乞

個個咁快手

蒙柒下盤

歡樂派錢台

450 我了

秒爆400啦

VAR 同一秒有4條友

450快洗

針

我 300

蒙7下盤 有無人跟

快手刷

屌 咁快2-0 冇角了

搶450

1

快啦

推

2

Fast lun dou..

450

祖亞

恭喜 留tg吧

1100 點部署

多謝罐巴祝你勁中

長井 948

咁快上黎做乜，畀大家搶多次450嘛

亞特追和未

Gchi

我正式屌你老母

449先留啊麻

挪巴上水啦

中 我了

33333333

又中長井

應該頂唔到 好快3-0

笑撚死撚狗399

乞中多998次就追返條數了

阿美力加快打假

亞特

咪刷啦仆街 想全中

我屌你老母

屌第三球客又神救

祝福你

針 職例無次中

1100個盤開得咁怪 就屌一屌個客盤

蒙7讓人球半？

留Tg,我派你

阿美半角4.5s派100 #420

以為自己眼花

1100
大波客盤any

買大算

祖亞開半大抽1陪我食kfc

蒙柒請上船

我要食桶餐

客w

主仲係咁落飛
似引主。垃圾狗會呃我唔到

我要乞啊

蒙7會唔會cup呢

留名

4444

420

有100%

色

屌啊 又差一下

阿特追返粒先啦

有冇人要100%

我又想乞…有冇手足派我

421

真 2:2完場

長贏長派

眼花 睇錯

我沖涼等收錢個感覺好爽

馬馬 1100 買咩

屌你一個朝早輸三舊
下場蒙特

講

職賭又贏

客

大波波

屌你老母阿特2:1先好嗎

420 gel

Ok 槍

10.5b上

哥芝麻 11點前無留tg
Now 頭5 抽1 $100

仆街 連玩具都停9埋

半場小3汁錢

唔信場場都係主

阿美仲攻唔攻？

買唔切 DLLM祝贏

樓上班友有冇咁快呀

冇我修 針

原來岩岩係賭埋最後一場

蒙7雷未贏過波有一球球半 想信

11點半大

多左人買蒙7

含7 lu

點解唔頭先個list redraw

我朝早輸3舊 買左蒙特
睇路

屌你呀特你屌物撚呀

44444444

屌秒爆 刷閪咩

55555

481

刷C呀

大角

即角點部署

仆街阿特刷你老母 輸多幾粒啦

Big

角細之鬼！

半大

買左9.5s屌

boom

10.5b

聽講有條燈閪買11.5s

6666

6

真係刷角

9.5s 針

3格大

咩事呀 咁西多角既？

抵撚死啦垃圾客

補大角先

主 大波收錢

3-0

3:0？

你個名

一買客ng就3-0
原來迴光反照黎

狗會慢撚到 次次都load勁耐

30
人地都有老母生

罐頭巴 半場真係開埋大

阿特廢到

痴撚線 cf呢場又打真軍 點玩

咁就開咗個上盤，唉仆街做嘢買唔到去左買角細，on9到

6C 全黑

冇買主3

終於中

咁9:0

11:00下盤

買左客 屌

11:06

同河床講

11點前阿

過曬鐘啦

Too late

炸左啦

都3比0啦可唔可以唔好再刷角?

5.5s 練心any?

唔係我錢唔入我袋

on撚9
買托盧卡就比人反cup
宜家買下盤就比人屌穿

祝中

半6全9？

派錢都炸

同你一撚樣...

你做咩唔上水

主場又贏 on99

睇錯左意甲隊阿特蘭大 ALLIN 左

慘

下年先留啦

連開左幾多場主

打緊機

呀美諗住要幾球先肯收手

唔好笑囉

同路

我唔信邪

屌 買完客ng 主就入

其實有關係咩

1-0

蒙7 goal

我：0

主ng
4:0 波膽

蒙特電！

主場日10

蒙柒糕！是但一邊屌多粒就抽得

又主

真係蒙7啊屌

叫緊糊，再中派你

唔想邪

7雷 goal

比多球半大

賭波邪撚到仆街呀屌

唉 足水 就買2000 4.5/5 b

托盧卡同阿特蘭大聯都係賤種隊嚟

祖亞cup呀

全主盤上呀

咁多場主勝串埋上樓了

可以買1000000盒口罩

祖仔快杯

嘩屌 呢埋眼 主主主主主主

開咁多場波全主 狗會良心企業

有冇咁廢 咁快比人入

主ng 4:0波膽

蒙7咁似琴日托盧卡

全日主

全主日

痴撚線真係全主全大？

大波-2

話時話？

連蒙柒都反底 又jump

真你主能夠

紐約城柒到

屌你！！又搞鳩我！

全部主 有冇咁撚癲

全主?場堤格比你地食左?

點會輸左少少咋wo

屌全主 全上盤

報喜不報憂

勿忘托盧卡

可以買定波蛋

係咪話40分鐘前有第3球 半場就有4球

好似係

主場日

33

33分鐘前

牠姓賴

唉 唔賭了 ！

半大中完諗緊追唔追

咁無了 仲屎忽痕想買主其他添

岩岩起身，中左派10 3 100

在

雷蒙特點輸

蒙7完全冇信心過，領先一球有撚用

撐

蒙柒gel得未

中晒收2皮

半大唔中都2k

應該又會見到30分鐘後垃圾時間
已經9猜咗10分鐘

叫糊 收兩皮野

訓教前鳩買

蒙7大炒未

只要記住 上網勿認真

今晚有場會員重心料 入會費200蚊 有意留tg

咁比人入啦

Plz do gallon

gel得

隊仆街隨時1:0到尾都敢死

外仔補返細 等收錢

蒙7 夠膽就半場2-0

祖亞入未

點會 要晉級呀師兄

咩黎

秒糕又撚

蒙柒喎，輸足十幾場

垃圾iphone推介字體

歡迎大家tg我傾偈

真

講左

蒙柒半大再加碼10 2 100

收到你既祝福

蒙柒深盤=？

蒙特雷會唔會快少少入多球？ thanks

好呀

Ok

波台手足集氣

唉今次睇你貼圖啦屌

半大fans有無獨家

祖亞cup到都守撚住呀

80$收兩皮野 快手比多粒啦 我都2串1左

唔洗睇都知半大硬
我話既！

快半大

半大上!!!!!!!!!!!!!!

波Post 大勝日

快快快

祖亞入番粒啦

快手啦 無時間啦

...唉 買左主客和讓..-1
初時諗全買全主

入未

半大上

I am 祝贏

即場買大角定大波好

祖亞一係cup 一係守到完場 ok?

雖然無lm
都希望你中
次次同路都齊收

祖亞肯追和未

半大先。超級7串8 尾關

No offence 但成日見到依隻野覺得好頭暈

Cup 啦

ok 祖亞快啲上半追平

Cup到我唔帶口罩去武漢

我啱先斷最後一關，我好黑心想你輸

rubbish 美職

你真係好撚煩

-1

蒙7快手入多粒啦 屌

-1-1-1

半大未吖屌你老母

入多粒先啦屌

蒙柒想點呀 秒糕就唔洗屌？

呀美係咪準備45678

屌妹下妹下又廿幾分鐘

大波黨 出黎

再加碼半大 10-1 200

9 10

點睇我開po 全波po嬴錢
廢馬開就輸錢

唔係好明蒙狗點解仲會讓緊球半 贏西硬？

1:1

得

加左幾多次碼快開啦

你開鋪個個斷一wo

幫全黑留名

Ching好波

襟屌唔入

屌你老母分化撚

我都係廢馬有無機會反底

入波呀

入未 快少少

求其一隊入啦屌

又輸錢啦

ok

屌場冰球比對家絕殺

阿特3:2+蒙7半大全大

祖仔 頂住

得返20分鐘 比多粒黎啦屌

唉屌又撚狗咁撚

一定有 客入

比多粒鋼牙巴

我了 撐1：1

祖追和1:1 大家開心

下盤唔攻 等死

邊撚個邪住哂
搞到開唔到半大

基本上已經半大

13c -7

你

幫手叫

入多粒啦屌

唔通係秒goal冇半大定律？

咪係

得蛇

無時間喇屌快

入多粒呀

goalllllllllllllllll

未？

都似係

再嘈貼你個樣上嚟

阿美利加走地平手客開唔開到

半大 24

12m og 派膠是但整樣啦

喂屌半大未

斷一得1700
全中兩皮
巴打 快比多粒啦

下半場先cup pls

半大未啊屌你蒙7
上次買你反底比人炒 今場當賠返比等啦屌

痴撚線 唔係咁都無半大啊

半大未呀

有外仔既 補1.5細 都和味

仆街呢場先冇半大？

上半場追和

下盤等死

貼飛又閪？

蒙7唔入比對家入啦屌

蒙柒快啦

秒goal冇半大定律

比個12碼啦

信念

快少少半大

比祖亞入粒啦

我放棄

鋼巴 有無外仔 有得補都好

是旦一邊俾多粒先啦

波po同心撐

冇

是但一隊入多球

你燈9人

老友 好在你都有自知之明 respect
好過果啲乜野大岩x 大佬x 正撚樣

半大快

又撚半大

拖緊地

再lm

3:3?

你都傻既 我有邊場會唔中

阿美利加果場咩事封晒盤

加碼加咁多次都未開到 得返14分鐘 快撚手啦

有半大我比女仔朋友自拍出黎

因為3:3

唉屌 半大 10 1 含

上

半大比我gel la

連登咁多人撐照道理都唔會開
所以半細唔該

仲有咩冗員陸x

靚唔靚先

吸引力法則

有追開po就知我女仔朋友咩料

蒙7入未

半大24

馬會幫手戒賭

開到半大既
我貼廢馬個電話出黎

入波未

即場角買咩好

果隻得唔知乜鳩係到邪撚住晒 搞到一球都冇

反手叫吧啦

墨假劇本 2-0完場 互射12碼

腰斬左

半大 針

半細頂住

蒙7爭仔少少啦

祖亞追和先啦

Jump

揾一敏出黎gel下半細先啦

想睇

咁都冇半大 放棄

半大頂住
1:0

蒙柒開季未贏過

唔係我唔想貼個fd出黎 係蒙柒唔爭氣渣

懞撚雷 快少少啦

半細gel搖硬

呢場會大炒

得蛇係勁既

半細易到

半大我用馬撚屌菊花

要左阿美10.5b 4.5大波 咁多位睇路

半細反手黨進場

點解半細可以咁易

秒goal撚半大

半細easy

成鳩日都係咁

唔入就比人入啦仆街

好快有 客入

蒙柒賤種隊

其實阿特係出咩人?? 美職唔夠墨西哥打既咩???

屌..

半細準備落馬會拎錢

俾12m你都無半大啦

即場搞咩

阿美果場頭先連直播訊號都冇埋唔係暫停傾劇本呀

屌你老母臭係咪要我反gel呀 半細cashhhhhhhhhhhhhhed

蒙特快入

蒙柒係咪想輸盤呀屌你老母

半細 Cashed

Gogoggogo

果然下半場係出嚟hea
半3全3 半6全6 ready

唔係不嬲唔夠打咩

得sir又搞9人

正路

墨西哥波高幾班

你睇美職個Vela踢到曉飛就知

唔係反gel 半細食硬

下半場出黎又秒goal

半細穩啦

撚9半大手足

快半大啦

半大未

喂！咁容易既

美職唔夠墨西哥打好正常……不嬲差幾個level

100% 半細

半細收錢未

我信你得架蒙特雷 唔好比連登仔睇死

6分鐘1-0 37分鐘仲1-0 屌你老母臭閪點賭

喂
半細 輕鬆

秒Goal冇半大定律

珍 易食指數100% 邊間馬會可以排隊收錢？

屌 點玩 2條過關穿左 半大

半細又收息

下半場秒goal撚半大手足

百屌成材未

開到半大 我都派1個50

老鼠

瞓撚完地未
下半場10分鐘已經瞓3次
都唔知有冇5分鐘係踢

度下今晚歐霸

去

半大呀

K

阿美no goal 有人gun?

半細係馬會排緊隊

有半大未啊屌

半大派多個100 5抽1

TOT Mode:你班基層又買上盤呀，抵撚死啦

真係好癲 咁都冇半大

咁早

亞美still 6c 全黑又然

無哂心情啦 仲度

祖亞cup未

佢

半大加加加碼 10/1 300

50照殺

半大手足定d黎
40-45分鐘 係蒙特既入球時間

快

再留名

5分鐘 上

Jm

仲乜停左C架

殺

半細

唉 半大 5 1 50

買半大不如買上盤
反正都係輸

憐

半大呢屌

go

冇上盤賣 好早買落

次撚次買蒙7半大都開唔到？

秒goal撚賭仔

半大5 1 100

咁都冇半大

阿美 玩半3全3？

47分鐘再入 撚半大

我話上半加時會有粒
有無人派我

又撚我半大 癡撚線

有我派你

加乜撚野時

想問下開左半大未

半大 加碼 10 1 100

H

得之我幸，不得我命。